［正視聽]阻膠係卧底，遇到阻膠檔 必需私埋阻膠

今日天水圍廢佬打學生妹戈時 阻膠係邊？唔好話咩咁岩坐車都藍絲，咁點解自己手足私藍絲嘅時候又出到黎？

下次邊個阻人私藍絲，同藍絲下場一樣

卧底阻膠，下次你冇咁好彩架啦，先私阻膠，後藍絲

阻膠必需死

推